別誤會 別因我而狂 情懷從未因你熱燙

不應該講 因我笑望便心震盪

根本不想這般令你著迷 情懷別因我浪費
今天剛巧跟你偶遇 便伴著你坐低
講些開心的東西 萬個話題 完全屬於客氣交際
沒有特別動機 Just Trying to be Nice